鬼佬utuber介紹過百種捉老鼠工具

幾年前個channel都係正正常常教下野外捕獵技巧，捕獵就好自然要整陷阱去捉獵物

有一日佢發現自己屋企好多老鼠，就整個陷阱捉埋佢地，搞搞下佢開始發現自己整既老鼠夾幾受歡迎，放上ebay仲有唔少人訂購，本來間中拍一兩條，最近幾乎主力玩老鼠

十八世紀流行既老鼠鐵網箱

有重製400年前既吊頸式老鼠夾

當然唔少得另一大特色既實戰片

結合新科技3D打印版

Lego版呢個真係

呢個好似過份左

行刑場一樣

成年前已經subscribe咗

有時睇片佢隻啲老鼠好似frd底咁一齊玩，轉個頭就影住老鼠個頭180度轉左圈

斷頭台

呢條最爽 一晚捉十一隻

條友間屋真係好多米奇

個細路好賤 放走隻老鼠等佢老豆繼續虐待

吊頸個個唔太明 老鼠自己咬斷條繩?

係，天生蠢

欠欠
Unity post 呢

幾個月後可能有

The KORO Rodent Snap Trap. Very Powerful - Ground Squirrels and a Smashed Finger

呢個好笑，本來想引啲老鼠，點知隻隻都好醒目望到就掉頭走，然後有隻不幸既松鼠傻傻下走左埋去

隻Green nature a24真係好勁

松鼠一樣都係煩 樹上老鼠

上半身應該變左肉醬

捉老鼠要用花生醬

留名睇罵戰

老實講我自己覺得老鼠幾可愛，唔捨得殺佢地，不過雙重標準係呢到特色

留名

你真係呵欠欠？？

係，晚安

有冇多d？好鐘意睇，平時上youtube睇到有好多呢d，但良萎不齊，唔係條條片都好睇
仲有冇正既放上黎爽下？

Lmao

有枝槍果個係咪開唔到

應該係冇上實彈? 上左條片放唔到youtube

又係shawn woods 條癲佬
燒老鼠個幾段都好正

之前個花生🥜 trap

已subscribe 啲片好治癒

屌條痴線佬仲煮埋黎食
拎睪丸同心臟當零食

正

但佢好多都放番走啲老鼠

記得有段片係兩隻老鼠擺係筒度唔比野食佢，等佢地互片，好睇

有咩問題
煮熟咗就得㗎喇

殺老鼠既片真係好治癒

lego個條佢話用pet mice 做示範

自己有養開老鼠做寵物,但又咁中意殺老鼠? 雖然pet既同wild係唔同,但係感覺都幾變態

Lm

食唐狗，養番狗

開槍個條片冇得睇老鼠爆頭

入link 有

過份左

煮左嚟食都算尊重動物

香港個d咁大隻，唔同level....

街尾有垃圾站。耐唔耐都同兩隻貓係屋內睇住老鼠爬去上面幾層揾食

年年季季都有鼠，見到有bb鼠就會係露台用籠又用藥，試過活捉後連籠扔去垃圾站大筒……或用藥就死係樓下……

依家，係露台放貓尿嚇走算，樓上傍邊又唔能理，得我一户有捉同打去食環署……

頭先係西貢見到隻，有兩隻手掌咁大

點解對付甲由嘅工具無咁多款

愈來愈癲

dishonor撚